【突發】侵侵宣布暫停 WHO 資助

抵撚死啊屌你老黑鬼中國狗

Ho ball

俾cdc仲好啦。

Time to have a new WHO

早就要啦，除非仲訓緊。

正吖

越黎越覺得WHO同啲垃圾NGO無分別
拎晒一堆捐款唔知喺度做乜

有無得睇d國家資助幾多錢

侵侵好波

其實條nigger 係咪最高級個個？無人壓到佢？

都未確認，old news 標題黨

Trump ho ball

查呢隻黑色人型生物啦

8/4 架?

仲駛唔駛投票？

標題黨 拉

ngo = 全真教 最好全部收皮

天下ngo一樣黑

old + fake news

拎筆錢去研發疫苗仲好啦，你真係完全諗唔到who做過d咩實際野去舒緩個疫情

海外meme 戰線［有圓］

我想有國家拘捕譚德塞，拉佢入獄坐10年8年至少。

大家跟隊

佢boss係習近平，你要壓到習近平先壓到佢

咁快手 串完台灣就俾老美收皮 今次台灣贏曬國際線

抵啦

Yo

May suspend 同 Suspend係兩回事，佢仲未落實真係Defund

好消息, 岩岩@左隻黑奴

執柒咗佢啦CHO

根據世衛的捐款網頁，2018至2019年度的成員國捐款共有9.57億美元，在主要成員國中，美國捐款佔最多，為2.37億美元，佔25%。

成75億港元 侵侵好波

侵好波

#trump2020

尋晚先話唔會呢段時間停，比咁既總統管治，可悲

好波

一日前嘅嘢
然後話係突發

美 自膠

5毛狗

乜嘢呀
話考慮，即係出口術
未行動

Trump vows to put ‘very powerful hold’ on US funding to WHO over response to Covid-19

4月7日
同埋考慮咋……

未落實

岩喇

美帝好耶

yes

拎去俾CDC唔好?

黑奴快啲搵刁總出埋美國個份

on9拉

Sick ball
如果日本跟埋就好 兩大金主

屌你五毛狗又出黎洗地
中武肺死啦屌你死全家
死完男家死女家

未落實
勿傳fake news

估唔到快到咁
真係好撚勁

唔怪得侵侵嘅，睇到非洲佬日日擦大陸鞋，貼錢買難受，又真係幾火滾嘅!

very very very good deal
my friend trump

good job

未落實
勿傳fake news
拉

好波！

等其他國家跟隨 大陸狗慢慢自己單機啦

應該仲要制裁 WHO 高層
禁止入境美國同凍結資產

直接暫停？ 唔洗考慮

咁撚串 抵撚死啦 差在架無人機未出動

Well done

i love trump trump

fake news

拉

英明

啱 又 clickbait

沉迷世衛等於倒錢落海

真係要拉

真

NGO 垃撚圾

一個二個睇到標題就打晒飛機
識唔識fact check?
撳入條片拉落少少都見到有人話係假消息

段片舊聞嚟㗎啦
之後都澄清咗係考慮 唔係真係暫停
有啲獨立思考好唔好？

返去食 人民幣

咪係俾cdc
甚至拎黎整布口罩都好過俾世衞

侵侵

確認左喇咩樓主
你唔pin就明玩嘢，出錯標題

take

由頭到尾都俾錯既指引
成件事根本痴線

fake

幫手拉鳩佢重推咩...

'' '' '' Look into it only''' ''

帶頭做第一個
之後就有其他國家跟

佢隨時變成戰爭罪犯，因為佢嘅決定，令全世界今時今日死咗咁多人，唔知佢同佢班隊友夜晚有冇覺好瞓？

sorry，我諗住“唔好撳推文“，點知撳左推文

FAKE NEWS
咪撚再推

Sor

出糧畀自己囉，同香港ngo 一樣

D好消息係咁黎

Old news 都未落實
樓主岩岩出嚟？

有強國，無有怕啦

頂你，old news，大家入去睇下日期同侵侵講左咩先

做得好

而且可以減少赤字，用嚟救美國人好過

WHO未畀中國入侵前其實無問題

睇完就知中國喺雞珍入世衛已經做好多野
例如改世衛總幹士產生辦法
一步一步咁控制世衛

睇唔出Who有咩做到
做唔到野仲要放流料陰鳩其他國家
無生產力之餘仲要負生產力
食屎啦

日本歐洲跟唔跟？

牙侵

Pin e 個

正

講得出做得到

咁點解個個都推文

樓主識唔識英文？

侵王

屈佢叫鴨

咁鐘意幫中國，叫中國比錢養囉天朝不是大把錢嗎？

中國大把錢唔怕！

串鳩我侵侵？

原來侵反左口話仍在考慮中 , 唔好意思 , 拉

屌 笠水

但你斷呢班社科乞兒米路的話

樓主呢啲先係真正文宣機器

亂放fake news再加張連caption都錯嘅相

大家就信以為真

又唔需要回應啲咩 因為自然有堆人幫佢推上熱門

淨係拉受賄嗰個？
行賄既都要

old news. ＋ 標題黨
拉

協同謀殺萬幾美國人,應該拉佢去審.
起碼都要開File開始查WHO全體骨幹.
你唔拉鳩佢去夾電話簿, 又點知佢同中國係協同係一月初故意搜刮全球口罩22億隻, 卻透過WHO告誡所有武裝到牙齒有槍有炮嘅國家唔好戴口罩,唔好封關? 呢D係謀殺嚟.

呢條死力架真係唔見棺材唔流眼淚

Woohoo~~

"周三，美國新型冠狀病毒確診病例突破43萬例，刷新了此前一天剛剛創下的單日死亡人數紀錄。疫情在一些地區造成的有色人種死亡人數尤其高。"
WHO與中國係唔係極端種族主義法西斯? 用數字說話.
建議立即全球武裝解散中國, 定係等非洲爆到九彩後再議?

fake news 拉LA屌

正式改名做CHO

又撚狗，撚連登仔

連登仔真係易被人帶風向

jeng

唔緊要 p牌冇得推㗎

條力架抵撚死, 做左一日戰狼, 而家要收皮.
根本D力架全部都係賤格, 成日用歧視做 excuse

推 要全世界都知

係度幫共產黨維穩

Super ho ball

有個wash hand challenge

希望其他國家快啲跟

點都好喇，柒左要認嘅

old new當新聞

OH SAY CAN YOU SEEEEEEE

佢作為老闆要減少支出一定會咁做

幾時講，briefing 唔係下午五點

不過似做鳩 WHO 同中國，近幾日成班人上 fox news 嘈

推

西方國家一直無動於衷 而家自食其果 都係理所當然

隻力架邊度識防疫呀

幾時都話USA no.1

早知道有得你哋餓死就算

因為每個國家一票，
所以秘書長都係出身第三世界
第三世界的人大都停留於動物性
缺乏人類精神層面
當然不能一概而論。

Jm9 8/4

咁遲先出手
識玩拿拿聲叫埋全部主要銀行查佢戶口收黑錢證據再用US Patriot act 制裁佢支援恐怖主義啦

你忽上腦？返去奶你個雜總屎忽啦！
你地支那豬有雜總領導真係好幸福

隻黑鬼曾經做過非洲最獨裁政權既外文部長架

😆我強國大撚把啦，侵仔放幾多，我強國入幾多囉

😆我絕對支持架

支持

仲改埋CDC指引，叫人戴口罩
已經唔再理CHO

其實WHO 平時係做乜

拉ar 係咪唔識字ar

好啦 開頭當佢地唔想捲入政治野
點知比人鬧完第2日 就派人去
呢下先最撚嬲

做緊ngo 高層全部奶共狗

周圍飛, 搞下講座
成班西裝友圍威喂

Trump
留返啲錢救國好過

習種咪又係對住普京低頭

唔好淨係睇左就算
大家一齊入去retweet
文宣 人氣 好緊要

最好individual sanction 隻譚得菜

Show blocked user - 係男人就頂硬上

隻死黑鬼問老共乞咪得囉。

香港人表示支持

開會
叫雞

我明明收到風話考慮中，心諗仲考咩鬼慮，直接停佢老母啦，見到你個post仲以為考慮唔夠一日就決定停點知

垃圾黑支狗 抵啦

屌你老母 標題撚

抵撚死啦 條黑鬼死到臨頭仲未知咩事
先唔講中唔中國 台唔台灣
搞到全球大爆發你條黑鬼都無好下場啦
仲係度駁人地咀成個死廢老咁

講得出，做得到
準備屍袋？嚇鬼咩WHO

力架擔唔到大旗啦吊佢老母加架

CHO

係侵侵先會咁撚癲

標題黨啊